Bloomberg用咬學生單野做頭條，副題指亞洲金融中心自由將進一步受損

你班PR點攪架

good

yes
攬炒開始了

冇講到段狗有份報警？
咁曬氣啦

唔係一定要軍警入校先犯天條既

支共比唔足錢Bloomberg？

啲錢比明日大愚好過

加速

推

今朝就先用路透新制裁list做頭條，之後就用呢條做頭條

同埋許智峰單野佢都跟得好貼

國安法腐乳

Terminal user今日應該比呢d新聞隊滿

推到國際層面就啱啦

好似斷貨 邱焗腸好耐無貨賣

根本外國就唔會care
大陸一早有國安法，咪年年都有國際公司注資入市場

佢用緊腐乳封個波

Bloomberg 90年代買重新加坡失利至今
所以一直有反香港立場

所以佢用亞洲金融中心